對香港人人 不論膚色 種族 只要不在香港人出世就是外國人

?

中國人都是外國人

agger
敵國人